{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드 호텔 제주 (구. 루스톤호텔&리조트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ホテル内部の駐車スペースは無料でご利用いただけます。満車の際はホテル外部に駐車することができます。 追加人数は1人当たり35,000ウォンで、大人と小児を区別せずに1泊に該当する寝具を除いた価格です。 寝具の追加は1セット25,000ウォンで、1泊に相当します。 朝食を追加で利用する場合、大人28,000ウォン、小人16,000ウォンが適用されます。 幼児は3歳まで無料です。 追加物品をご希望の場合、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォン、入浴剤はホテル棟は1000ウォン、ビラ棟は3000ウォン、シャワーガウンは2000ウォン、ミネラルウォーターは1000ウォンが適用されます。 すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 また、プールの利用時間は10:00から18:00までで、冬季は利用できません。 プールを利用する際は、必ずスリッパとアクアシューズを着用してください。 黄土部屋とジャグジーは営業準備中で、夏季シーズンは温水プールが利用できません。 備品レンタルは有料で、タオル、サンベッド、ロッカールームなどをレンタルできます。 屋外プールの営業時間は5月から6月までは13:00から18:00までで、7月から8月までは11:00から18:00までです。 9月から10月15日までは13:00から18:00までです。 7月と8月には屋外プールとプールビラで冷水で運営されます。 入室の際には。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテル内部の駐車スペースは無料でご利用いただけます。満車の際はホテル外部に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり35,000ウォンです。大人と小児を区別せずに1泊に該当する寝具を除いた価格です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット25,000ウォンで、1泊に相当します。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食を追加で利用する場合、大人28,000ウォン、小人16,000ウォンが適用されます。幼児は3歳まで無料です。"
        },
        {
            "question": "追加物品を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加物品をご希望の場合、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォン、入浴剤はホテル棟は1000ウォン、ビラ棟は3000ウォン、シャワーガウンは2000ウォン、ミネラルウォーターは1000ウォンが適用されます。すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から18:00までです。冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、必ずスリッパとアクアシューズを着用してください。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋とジャグジーは利用できますか？",
            "answer": "黄土部屋とジャグジーは営業準備中で、夏季シーズンは温水プールが利用できません。"
        },
        {
            "question": "備品レンタルはありますか？",
            "answer": "備品レンタルは有料で、タオル、サンベッド、ロッカールームなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は5月から6月までは13:00から18:00まで、7月から8月までは11:00から18:00まで、9月から10月15日までは13:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは冷水で運営されますか？",
            "answer": "7月と8月には屋外プールとプールビラで冷水で運営されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室の際には、必ずスリッパとアクアシューズを着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 655
    }
}